（多圖）去一次動漫展就後悔一世

是咁的
我大佬琴日去完動漫展
返到屋企成條奄春咁
我就問一問佢發生咩事
佢就話琴日係動漫展經歷左人生既一切
佢由係灣仔地鐵站上電梯就開始同人迫
佢就覺得好似當年既一條精子
係精子呀！你明唔明到底幾多人
經歷幾小時掙扎，終於感受到會場既冷氣
無錯，係只係冷氣，連個門口都未見到
就好似你考完DSE但係未有jupas offer咁
入到會場就知道世途險惡
同你競爭既人係無少過，只係大家一齊困住係同一個空間到
佢感到氣餒，疲乏同絕望
忽然，係芸芸眾生當中
萬綠叢中一點紅
佢見到一個閉月羞花，修長美腿，黑長直既工作人員
簡直就係見到佢既理想
我大佬用盡二十幾年既勇氣
蝸牛行路咁大聲咁同佢講
「可唔可以同我影張相？」
佢講完都無期望過會有得影
竟然！個工作人員聽到
仲話「好呀！」
我大佬既靈魂從此就寄人籬下
當個工作人員同佢合完照消失係人群
我大佬驟然發覺
「無拎到佢contact」
而家返到屋企佢剩係set左個女仔做佢既wallpaper

冇計可施 想幫A0大佬完成心願
求各位大大幫手搵到圖中女子電話

又真係幾靚

人地有男朋友，影相只係禮貌，唔好打搞人

Iron man 神攝

痴撚線

有d熟口面

條女好似無著褲

Ig 就有 imagine_sona
上年見到已經覺得佢幾靚

哦....原來係佢

隻腳咁開既

有冇著褲?

樓主原來係Iron man

女女同男友影相隻手都貼到實一實

哦…條女我識啦 真人講野好低b架 上次出去同佢食飯 黎哂d野先話唔要 搞到我勁尷尬

你的大佬就是

屌你好撚正

橋本有菜

影張相唔代表想俾你溝喎

條女吸毒定十日無訓教

我都見到條女幾次
但無同佢影相 佢件衫好正係邊到買 成件反光望落去會有暈暈地既感覺

同op一樣同求
selfie完冇抄牌

又要講多次

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

後面果iron man

Iron man

終於有人爆

不過樓主可以放棄

有同學識佢

係幾正

我都有影

男人樣

好撚正呀

想識個ironman
見佢拎住兩支 噠噠聲嘅槍 係度左穿右插
周圍對住人爆頭

果件superman披風 加頂軍帽
再配合埋個肚腩 不得了

唔著褲既屌

好正咩 個樣好無精神咁....

天氣太熱

有冇人識呢個

發現樓豬

唔識欣賞⋯

之前同佢打過lol
覺得佢係佢班friend入面最正 正過個shiny

好似男人

個Iron Man做乜鳩

原來係學生妹來

對腳係咪比人屌到合唔返埋？

條女我同學

16歲

其實女人無化妝黎講已經幾靚啦
成班戇鳩仔一定無女毒撚黎

個黑眼圈同我一樣

靚女

我條女黎，佢好單純
再3提佢唔好亂同人影相
不過佢話樓豬又肥又矮又毒，拒絕左又怕佢自殺
咪做好心同你影，唔好諗太多

咪搞人啦
人地得15歲咋

哦，原來係佢

佢講嘢好低b㗎

成日以為自己好可愛噉

上次同佢食飯，啲嘢嚟哂，佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

一般貨色咋喎

臭閪唔著褲 又想引男人自殺

毒拎好得人驚
對你好少少，比你影張相就即刻鍾意人

細路女黎，咪搞啦

一般貨色

富亨打完波見過佢

唔靚喎，望望下好似男人，腳又太瘦

唔知有冇巴打同我一樣覺得依個post 係自做post

好撚嘔心 去動漫係為左問女女拎電話咁

唔知有無巴打同我一樣覺得依個comment唔知講乜鳩

有

似係自編自導

大波透底侍應事件

話說個iron man 有冇人覺得好煩

成個偽娘咁嘅

左上個個樓主黎?

中上男神

有 一見到佢又成個腦都噠噠聲

中上正常樣連登仔

左上恤衫摺衬。唔係樓主啦

個肚睇落仲大過個波

條女 面青口唇白 道友黎？

佢係咪有病 嗰日見佢係咁撩隔離個女仔話佢隻貓耳仔好可愛 重重覆覆咁講咗幾分鐘

自己炒自己

偽娘黎

你的大佬就是你

btw iron man is watching you

中上？要唔要驗眼

想搵iron man出黎多啲

件外套好靚 邊到買

對腿都冇肉睇落咪開囉
就係你班人 見到條gap闊少少就亂諗野，
搞到啲港女內八企 唔識腳同肩同闊企，
好核突

lm

連登仔出黎認左佢啦

認

個樣殘到你話35我都信
真係15

同人影幅相就放上網 啲厹都幾嘔心下
有無諗過人地感受 靜係識屌西

幫大家唔洗咁辛苦睇： 其實我知你係邊個但唔記得你個樣點解你要用依個方式洗撚我呀頂🤢

直線曬自己多人follow 曲線表示覺得好煩惱

不過好撚假 點睇都似自導自演

「其實我知你係邊個但我唔記得你個樣 點解要用依個方式泥搵我呀頂 」

男人都啱

貼我女朋友出去做乜野

正wo！
靚wo

我有佢電話
比你你都溝唔到啦

咦我都認得佢

佢講野好白痴架

樓主冇機會了

比人排住隊問價

嘩 勇敢既絲打

好多精蟲

我聽到條女同個friend講左句
去搵番班兵先

樓主今日問到女攞contact喇 仲要係唔少
仆你個街 攞住支玩具槍噠噠噠 成個on9仔咁 目察身高150都唔知有無 我仲以為咩細路係到

男人？

係幾好j

嚇死
熄曬燈睇post
個黑眼圈咁大我以為係d 恐怖鬼相

泥你老母

15咋

偽娘?

自編自導自演搏上位
機心婊

真心正上完妝之後更加無得輸，好鬼想識佢

屌 哩個正過肥閪馬好撚多

年紀都差接近10年邊有得比

佢好似都同 rose ma 好熟見 rose ma 成日系佢度留言

個樣好成熟
15歲

呢張好幼

點解同第一張差咁遠
上左妝都幾眉清目秀既

樓主係咪傻撚左？人地肯同你合照就放人上連登，有無諗過其實人地無諗住要比你咁樣公開？

而家d毒撚真係好恐怖

iron man